[
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать перед проведением сварочных работ непосредственно на экскаваторе ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Заглушить дизель и отключить провода от аккумуляторных батарей.",
                "Заглушить дизель, отключить провода от аккумуляторных батарей и генератора.",
                "Заглушить дизель, отключить провода от аккумуляторных батарей, генератора и электронной панели приборов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин возможно самопроизвольное опускание рабочего оборудования экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Перегрев рабочей жидкости.",
                "Разрегулирован предохранительный клапан.",
                "Чрезмерное давление в гидросистеме."
            ]
        },
        {
            "questionText": "До какой температуры рабочей жидкости экскаватор ЭО-2621 должен работать на холостом ходу в зимнее время?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "15-20°C.",
                "20-30°C.",
                "30-40°C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени необходимо произвести настройку клапанов гидросистемы экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 500 ч.",
                "Через 750 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что нельзя делать при работе с полным ковшом на задней передаче экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Высоко поднимать ковш.",
                "Много набирать в ковш.",
                "Резких рывков."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково давление в передних шинах погрузчиков АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,32 МПа.",
                "0,28 МПа.",
                "0,25 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько фиксированных положений имеет рычаг переключения передач ГМП погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Одно.",
                "Два.",
                "Три."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям приведёт падение давлений в пневматической тормозной системе погрузчика АМКОДОР ниже 0,45 МПа?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Остановка дизеля.",
                "Выключение передачи ГМП.",
                "Включается стояночный тормоз."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как правильно остановить дизель после работы погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Увеличить обороты до максимальных и остановить дизель.",
                "Установить средние, а затем минимальные обороты холостого хода, поработать 3-5 мин и резко увеличить до максимальных, остановить.",
                "Установить средние, а затем минимальные обороты холостого хода, поработать 3-5 мин и остановить."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое минимальное расстояние должно быть при работе на погрузчике АМКОДОР от ближайшего колеса до выемки глубиной 1м?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1,5 м.",
                "2 м.",
                "3 м."
            ]
        }
    ]
    